好想瘋狂啪生蠔牙牙牙牙牙牙牙

瘋狂啪生蠔 瘋狂屌女
Between有冇巴打有靚生蠔鋪頭介紹下

啪到生蠔唔代表有女啪

啪完打飛機，射多d射高d

射到上火星

好想瘋狂身寸米青

樓主食開咩國家既蠔？
我鍾意法國

法國我都鍾意但最鍾意食澳洲coffin bay 貪佢細細隻 海水味夠重

推！有冇鍾意食生蠔嘅巴打

Pish

我要估攵愛 我要身寸米青

瘋狂啪生蠔